原來你係咁諗我

自問對你不留餘力
付出曬一切
你一次一次咁話掛住我
我一次一次咁揾翻你
你就每次最後都say no
宜家你居然話我溝女
你自己就可以同ex做fd
我連普通傾計都唔得
我係見到你個po
今次真係痛到入骨

加油啦

起過底睇到巴打好慘
放手啦醒啦好嘛！！！？

知道架啦 唉

仲未訓醒？

醒

岩架 真係要放手

只希望佢過得好

止蝕啦 唔好比d冇心人浪費自己青春

咪又係雞

你和她都會

希望啦

見佢d po好似好頹咁

大雨灑過後晴天

希望

會的

一切會淡化 過去的 對不對?

對 只是那時的你也有另一些煩惱

對的 但求某天 不用再有任何煩惱

幸福可能短暫 但會出現的
我深信的

可惜 我們未必能把握那短暫的幸福